柯文哲呢場演講每個後生仔都應該睇一睇

用幽默方式講左好多人生經驗
其中一part都幾中依家既香港
不穩定狀態（暴政）唔會自己消失
一定要靠武力清除
因為暴政會不斷加高自己門檻（先立法再用警察肅清異己）

早兩日睇左 引用理科概念好正